唔想講都要講，只有香港獨立先可以實現五大訴求

而如果五大訴求無啦啦實現咗，即代表香港已經恢復1997年嗰種程度嘅自治

咁嗰陣香港都無獨立嘅必要

諗吓個Logic啦

不推文，你諗方法戰勝軍隊再講。

獨立係講心態，而唔係講時機

你哋口裏面中 呀sir 呀sir 咁稱呼green object ，呀爺 呀爺 咁稱呼中共政府，都無種敵我意識喺度，場仗係唔會夠 mp 出大技

革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用

總之心態要行得前，時機先會到

要明確同敵人分割，其實黃藍店係好好嘅第一步，第二步係改口叫green object 「人士」，「綠衫暴徒」，然後打破心理關口，佢地只係同1垃圾桶一樣嘅障礙物，唔會痛，而且無屋企人

未係時機吖嘛，你睇多次我篇文再講，麻煩晒手足

有咗雙普選先算

痴線, 連反駁論點都無

//而如果五大訴求無啦啦實現咗，即代表香港已經恢復1997年嗰種程度嘅自治//

其實而家反蒙面法
我諗唔到除左否認政府既合法性, 仲有咩方法可以撤除反蒙面法

點獨立？ 日日開post話獨立 係得嘅一早成功左
美國1776發佈獨立宣言 但係都唔係宣佈獨立就馬上獨立到
之後係法國支持下 同英軍打左幾年
犧牲左幾萬人先成功
樓主係咪肯犧牲真革命先？
香港係咪真係有咁多人肯犧牲革命先？

屌！有無睇文架！
講緊心態上接受＋準備好呀
見到未呀，睇曬先覆啦
唔係要你即刻開波呀

革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用革命要由心態做起，心態未裝備好，有時機都無撚用

見到未呀，睇曬先覆啦
唔係要你即刻開波呀

係呀，無人明
個個尊重所謂法治，明明係行政凌駕法治，屌！

雖然唔知咩事但無啦啦做乜咁多獨立post 班畜生想點

不過我同意除非真正獨立唔係五大訴求都無可能真五達成
我地宜家做到只係極限談判

咪係囉, 其實大家心知五大訴求永遠無可能達成
不過坦白少少追求一樣真既野啦

有懷疑可以起我底, 係有時單單打打o者

我地而家只係乞求

係等待

正如樓主所講，我支持每一個香港人都應該有「自主意識」知道香港係屬於我哋香港人，香港係我哋屋企，係我哋嘅地方。

點解明明有基本法、有「一國兩制」、又有外國勢力，香港政治領袖都唔識運用為香港爭取更大權益。個個政府高官拎住外國護照有外國物業準備走佬，香港唔仆街都難啦正正係因為我哋成日想移民想走佬唔想守護屬於自己嘅地方，成個社會都係「離地中產」我哋先至搞到今日咁

坦白講，其實心態上有夠強既「自主性」香港自治已經夠玩，政制上係唔係要獨立於中國我覺得唔重要。

但我利申：Sorry 我本人唔同意「香港獨立」我認為「真正」的「一國兩制、高度自治」除香港人最有利

成堆手足被捉被打被姦被殺 如果今次乜都爭取唔到我會對香港人死心

每等多一個星期就多百幾二百個手足被捉被殺被強姦
幾時真係反抗

獨立思潮 = 如何獨立，點解獨立，組織獨立相關既團體／活動

五大訴求＝等待

宜家美國睇實哂唔岩搞呢類野

唔睇實你一早送咗中啦

唉香港人究竟幾時醒

美帝都唔係支持你請獨立
講獨立佢點樣插隻手黎

咁講吖，其實美國做都嘅嘢好有限
東突厥裏面女姦男殺，美國都係只可以得把口

除非中國同世界開戰，你都唔好幻想美國會派人打救你，香港事務始終係中國內政

你要記住中共係可以夠膽以餓死殺死小半過國家嘅人嚟換取政權續命，美國做到嘅嘢只係容許你移民，而唔係時代革命呀

未必係手足嘅，無鳩聊都拉

個問題係真正嘅一國兩制 高度自治係唔會成真
由97一回歸個吓已經無試過真係一國兩制
只係之前太多人港豬得太緊要 一路都針唔吉到肉唔知痛 到咗反送中先識驚
唔係唔支持五大訴求 只係覺得唔獨立唔會爭取到

講左咁多年都唔理你，你想講多幾耐先反面？

呢個真係，緊急法送中、緊急法取消選舉、緊急法dq、緊急法判監，你吹佢唔脹
咩5大訴求聽個名就知係跪地乞求政府，完全冇最後通牒個種心態

香港相對唔同係因為香港仲係國際金融中心有經濟價值亦有戰略價值
美國佬唔可以就咁睇住香港收皮同時亦都可以用香港黎打中國
當初送中條例果陣已經威脅取消香港關係法啦

咁當然我絕對支持獨立我由十年前高登仔岩岩講港獨已經支持
不過宜家未係時候...但如果過唔到人權法咁香港會點就真係唔知

咁咪永遠無可能實現五大訴求，土共點會益你

兩個月前都講到口臭，根本所謂時機撚就唔想，機會係留比有準備既人，問題下下都未開始準備既話，仲乜撚野時機

行動要升級之前，思想要進化左先，問題係而家太多人思想都未進化

而家感覺就係係咁求個殺人犯唔好殺你咁

啱呀，反而調轉喺度自我審查

中國唔會出軍隊，佢敢出就晨早出左啦。

同意樓主所言，香港人心態未ready
仲未認清自己身處既環境
香港人未配有自己既國家。

令我記起一件小事：
八月五號元朗有人揸車撞roadblock啲人, 司機俾人捉落車，扎起之後一陣又放返佢上車，結果佢又再次撞人走佬。

呢個故事教訓大家，縱容殺人犯嘅結果就係令佢繼續殺人

推

721乘客：唔好呀唔好呀

等待唔能夠改變心態，所以馬上就要展開討論，俾大家知道究竟獨立對民主自由洗有幾必要

我夠知要攞返個控制權啦
問題係人地宜家有槍有炮
你兩手空空得把口叫佢比佢會比咩?
最少都要有抗衡解放軍既力量先有得諗

獨立口號會比人入位
講來亦完全無內涵
不如講下點樣去支化
壯大黃圈經濟
建立黃圈科技
呢d先係內涵
經濟自主，科技自主
先係真獨立

五大訴求都會俾位人入，要發咗達先可以講

有左民主自治政府先，之後再諗獨立

欲速則不達，你要係脫離中共本來就係難度極高既事，要長期堅持先叫有少少機會

由呢句睇得出樓主唔係5毛就係蠢
駁唔到就發爛炸

依家中共就係唔想俾你民主自治，明未